大家有冇認真寫過信

講緊無論咩紙咩筆都經過考慮用心寫封信寄的比重嘅人

有，寫俾女朋友

有寫過，不過係寫俾朋友 。你寫俾鍾意嘅人係表白？

有咁打算，但係日日都見面如果寫信會唔會好怪

又唔會嘅，畢竟係表白，你覺得對方對妳有無感覺？

就算相隔多麼遠，要搵對方都應該唔會寫信.... 我諗起呢個年代